我大膽預言，中國將會喺貿易戰取得勝利，美國將會解體，重返殖民地時代

留名睇全銀河都係中國 宇宙行省連橫圖

預測根據係乜?

直覺

指日可待

特朗普目光短淺，以為勝券在握
殊不知習近平在捉一盤更大的棋

習近平: 正中下懷